泰國王室恢復詩妮娜王妃稱號

【Now新聞台】泰國王室宣布恢復王妃詩妮娜的所有頭銜。

泰國王室指，詩妮娜已在上月29日恢復王妃稱號，又指詩妮娜未有犯下過錯，王室紀錄不應顯示詩妮娜的稱號曾遭褫奪。

35歲的詩妮娜去年七月獲泰王哇集拉隆功封為王妃，是泰國王室近一個世紀以來首次納妃，但詩妮娜在去年十月被指不服從哇集拉隆功，及試圖令自己與王后素提達平起平坐，對泰王構成不敬，詩妮娜所有軍銜和稱號當時遭到褫奪。

泰國宮心計 王室撤銷王妃詩妮娜所有銜頭

白龍王收皮後哩個打靶仔就是旦啦

1984?

搵返個名聲好嘅嚟維穩？